Marco Rubio: 我係中国冇任何資產，可以寄一百蚊人仔比习近平總書記凍結

邊個犯我中華好嬲好嬲
雖遠必豬

點解冇美國民主黨

想知其實有冇資產可以凍結

以為佢真係咁樣講撚狗